[
  {
    "answer": "\ubaa8\ub4e0, \ubaa8\ub450, \uc804\ubd80\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "\ufeffall- ", 
    "info1": "Alles Gute!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749777", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2e4\ub978\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "ander- ", 
    "info1": "WiIlst du diese Jacke? - Nein, ich m\u00f6chte die andere.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749832", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\ub7ec\ub098,  \ud558\uc9c0\ub9cc\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "aber ", 
    "info1": "Ich bin oft im B\u00fcro, aber nur f\u00fcr wenige Stunden.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749849", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "Achtung ", 
    "info1": "Achtung! Das d\u00fcrfen Sie nicht tun.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749862", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\uac83\uc744 \uc704\ud574, \uadf8\ub7ec\ub2c8\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "also ", 
    "info1": "Also, es ist so: ...", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749875", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "an ", 
    "info1": "Fahren Sie an der n\u00e4chsten Stra\u00dfe nach rechts.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749888", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\ub3c4, ...\ub610\ud55c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "auch ", 
    "info1": "Ich bin auch Spanier.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749900", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...(\uc704)\uc5d0(\uc11c)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "auf ", 
    "info1": "Die Kinder spielen auf der Stra\u00dfe.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749912", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc16\uc73c\ub85c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "aus ", 
    "info1": "Er kommt aus Brasilien.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749924", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud63c\uc790\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "allein ", 
    "info1": "Er kommt allein.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749936", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uace7, \uae08\ubc29\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "bald ", 
    "info1": "Ich komme bald.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749949", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub458\ub2e4, \uc30d\ubc29\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "beide ", 
    "info1": "Beide Eltern arbeiten.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749961", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc7a5 \uc88b\uc740\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "best- ", 
    "info1": "Am besten treffen wir uns morgen.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749973", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uae4c\uc9c0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "bis ", 
    "info1": "Ich fahre nur bis Stuttgart.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749985", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubd80\ud0c1, \ub2f9\ubd80\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "bitte ", 
    "info1": "Eine Tasse Kaffee, bitte!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.749998", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc815\ub3c4\u00a0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "circa/ca. ", 
    "info1": "Von Mainz nach Frankfurt sind es circa f\u00fcnfzig Kilometer.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750009", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "da ", 
    "info1": "Da hinten ist er ja.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750021", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc606\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "daneben ", 
    "info1": "Du kennst doch die Post. Daneben ist die Bank.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750033", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uace0\ub9d9\uc2b5\ub2c8\ub2e4, \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "danke ", 
    "info1": "Soll ich Ihnen helfen? - Nein, danke!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750045", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadfc\ucc98\uc5d0, ...\ud560 \ub54c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "bei ", 
    "info1": "Offenbach liegt bei Frankfurt.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750058", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\ub54c, \uadf8 \uacbd\uc6b0\uc5d0, \uadf8\ub7f4 \ub54c\ub294\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dann ", 
    "info1": "Ich muss noch schnell zur Post, dann komme ich.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750070", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub108\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dein- ", 
    "info1": "Ist das dein Auto?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750083", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc65c\ub0d0\ud558\uba74, \uadf8 \uae4c\ub2ed\uc740, \u2219\u2219\u2219\uc774\ub2c8\uae4c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "denn ", 
    "info1": "Ich kann nicht kommen, denn ich bin krank.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750094", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc815\uad00\uc0ac\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "der, ", 
    "info1": "die, das Ich nehme das da.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750107", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc778\uce6d du\uc758 4\uaca9.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dich ", 
    "info1": "Die Blumen sind f\u00fcr dich.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750118", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774, \uc774\uac83, \uc774 \uc0ac\ub78c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dies- ", 
    "info1": "Ich nehme lieber diesen Kuchen.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750130", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "du\uc758 3\uaca9.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dir ", 
    "info1": "Gefallen dir die Blumen?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750142", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "dort ", 
    "info1": "Dort ist unser Haus.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750155", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubc16\uc5d0\uc11c, \uc678\ubd80\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "drau\u00dfen ", 
    "info1": "Wollen wir drau\u00dfen sitzen?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750167", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud1b5\uacfc\ud558\uc5ec, \uc9c0\ub098\uc11c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "durch ", 
    "info1": "Am besten gehen Sie durch die Breite Stra\u00dfe.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750179", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud55c-\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "ein- ", 
    "info1": "Ich nehme ein Bier. Willst du auch eins?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750192", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud55c\ubc88\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "einmal ", 
    "info1": "Diese Pr\u00fcfung mache ich nicht noch einmal.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750203", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8, \uadf8\uc0ac\ub78c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "er ", 
    "info1": "Er hei\u00dft Ali.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750231", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\uac83\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "es ", 
    "info1": "Es regnet.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750244", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub108\ud76c\ub4e4\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "euer ", 
    "info1": "Euer Kurs beginnt heute.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750256", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc704\ud55c, ...\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "f\u00fcr ", 
    "info1": "Das ist f\u00fcr Sie.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750269", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc744 \ud5a5\ud558\uc5ec, \ucabd\uc73c\ub85c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "gegen ", 
    "info1": "Fahr nicht gegen den Baum!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750281", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uace7\uc740, \uc9c0\uae08 \uace7\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "gerade ", 
    "info1": "Da kommt er ja gerade.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750293", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c1\uc9c4, \uace7\ubc14\ub85c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "geradeaus ", 
    "info1": "Gehen Sie immer geradeaus!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750305", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\uc81c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "gestern ", 
    "info1": "Gestern war ich krank.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750318", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uace7, \uc774\ub530\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "gleich ", 
    "info1": "Ich komme gleich.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750330", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc624\ub298, \uae08\uc77c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "heute ", 
    "info1": "Heute ist ein sch\u00f6ner Tag.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750342", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\uacf3\uc5d0(\uc11c), \uc5ec\uae30\uc5d0(\uc11c)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "hier ", 
    "info1": "Hier wohne ich.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750354", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\ub4a4\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "hinten ", 
    "info1": "Die T\u00fcr zum Aussteigen ist hinten.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750366", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub098\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "ich ", 
    "info1": "Ich hei\u00dfe Veronika.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750378", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub298, \ud56d\uc0c1\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "immer ", 
    "info1": "Frau Bast kommt immer zu sp\u00e4t.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750390", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubb34\uc5c7\uc758 \uc548\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "in ", 
    "info1": "Ich wohne in Wiesbaden.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750402", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub124, \uc608\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "ja ", 
    "info1": "Sind Sie Herr Watanabe? \u2013 Ja.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750414", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c0\uae08, \ud604\uc7ac, \uc774\uc81c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "jetzt ", 
    "info1": "Jetzt machen wir eine Pause.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750427", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud558\ub098{\uc870\uae08}\ub3c4 \u2219\u2219\u2219\uc54a\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "kein ", 
    "info1": "Es gibt keine Eintrittskarten mehr.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750439", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2f9\uc5f0\ud558\uc8e0!\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "klar ", 
    "info1": "Kommst du mit? \u2013 Klar!", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750451", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc720\uac10\uc2a4\ub7fd\uac8c\ub3c4!, \uc544\uae5d\uac8c\ub3c4!\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "leider ", 
    "info1": "Leider kann ich nicht kommen. Ich muss zum Arzt.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750463", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9c8\uc9c0\ub9c9\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "letzt- ", 
    "info1": "Morgen ist der letzte Kurstag.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750475", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\ub791\ud558\ub294, \uc0ac\ub791\uc2a4\ub7ec\uc6b4, \uc88b\uc544\ud558\ub294\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "lieb- ", 
    "info1": "Liebe Susanne, lieber Hans,", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750487", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "lieb (\uc0ac\ub791\ud558\ub294)\uc758 \ube44\uad50\uae09.\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "lieber ", 
    "info1": "Sie f\u00e4hrt lieber mit der Bahn.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750499", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc67c\ucabd\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "links ", 
    "info1": "Gehen Sie die n\u00e4chste Stra\u00dfe links.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750511", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub204\uad70\uac00, \uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "man ", 
    "info1": "Hier darf man nicht rauchen.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750523", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub098\uc758\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "mein ", 
    "info1": "Mein Vater ist Arzt.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750536", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ubd80\ubd84\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "meist- ", 
    "info1": "Die meisten Norddeutschen sind sehr gro\u00df.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750548", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc640 \ud568\uaed8, \uc640 \ub354\ubd88\uc5b4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "mit ", 
    "info1": "Trinken Sie den Kaffee mit Milch?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750560", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub0b4\uc77c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "morgen ", 
    "info1": "Morgen beginnt die Schule um 10 Uhr.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750573", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc758 \ucabd\uc73c\ub85c, \uc744 \ud5a5\ud574\uc11c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nach ", 
    "info1": "Ich gehe jetzt nach Hause.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750585", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2e4\uc74c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "n\u00e4chst- ", 
    "info1": "Sehen wir uns n\u00e4chste Woche?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750597", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub2c8, \uc544\ub2c8\uc624\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nein ", 
    "info1": "F\u00e4hrst du auch nach M\u00fcnchen? \u2013 Nein, ich habe keine Zeit.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750609", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub2c8\ub2e4, \uc54a\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nicht ", 
    "info1": "Das stimmt nicht.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750622", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc54a\ub2e4(\uc5c6\ub2e4)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nichts ", 
    "info1": "Das macht nichts.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750633", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uacb0\ucf54 \uc544\ub2c8\ub2e4, \ud55c \uc801\uc774 \uc5c6\ub2e4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nie ", 
    "info1": "Er kommt nie p\u00fcnktlich.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750645", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uc9c1, \uc9c0\uae08\ub3c4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "noch ", 
    "info1": "Vielleicht kommt er noch.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750657", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2e4\ub9cc\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "nur ", 
    "info1": "Ich m\u00f6chte nur ein Glas Wasser.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750669", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc704\uc5d0, \ub192\uc740 \uacf3\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "oben ", 
    "info1": "Ich wohne oben.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750682", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc624\ub978\ucabd\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "rechts ", 
    "info1": "Die Schillerstra\u00dfe ist hier rechts.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750694", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uacfc\uc5f0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "schon ", 
    "info1": "Ist das Essen schon fertig?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750706", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9e4\uc6b0, \ubab9\uc2dc, \ub300\ub2e8\ud788\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "sehr ", 
    "info1": "Danke sehr! Das ist sehr schwer.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750718", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc774\ub798, \uc774\ud6c4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "seit ", 
    "info1": "Ich wohne seit drei Jahren in K\u00f6ln.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750731", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\uc2e0\uc744\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "sich ", 
    "info1": "Sie m\u00fcssen sich erst anmelden.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750742", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub610\ub294, \ud639\uc740\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "oder ", 
    "info1": "Wann k\u00f6nnen Sie kommen \u2013 heute oder morgen?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750754", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\ub140, \uadf8 \uc5ec\uc790\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "sie ", 
    "info1": "Wie hei\u00dft sie?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750766", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc5c6\uc774\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "ohne ", 
    "info1": "Ohne Geld kann er nichts kaufen.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750778", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\uc8fc, \uc5ec\ub7ec \ubc88\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "oft ", 
    "info1": "Petra treffe ich oft.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750790", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub2f9\uc2e0(\ub4e4)\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "Sie ", 
    "info1": "Wie hei\u00dfen Sie, bitte?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750803", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub530\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "sp\u00e4ter ", 
    "info1": "Das k\u00f6nnen wir sp\u00e4ter machen.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282589", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c0\uae08\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "sofort ", 
    "info1": "Bitte antworten Sie sofort.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282653", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc758 \uc704(\ucabd)\uc5d0\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "\u00fcber ", 
    "info1": "Gehen Sie hier \u00fcber die Stra\u00dfe.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282673", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc758 \uc544\ub798\uc5d0, \ubc11\uc5d0\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "unter ", 
    "info1": "Unter uns wohnt eine Familie mit drei Kindern.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282688", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9ce\ub2e4\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "viel ", 
    "info1": "Hier regnet es viel.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282702", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub807\uac8c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "so ", 
    "info1": "Sie m\u00fcssen das so machen!", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282717", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\ub9ac\uc758\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "unser- ", 
    "info1": "Das ist unsere Lehrerin.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282730", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub798(\ucabd) \uc5d0, \uc544\ub798\uce35\uc5d0, \ubc11\uc5d0\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "unten ", 
    "info1": "Er wohnt ganz unten im Haus.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282745", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc5d0, (\ubb34\uc5c7\uc758) \uc8fc\uc704\ub97c, (\ubb34\uc5c7\uc744) \ube59 \ub3cc\uc544\uc11c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "um ", 
    "info1": "Er kommt um sieben Uhr.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282759", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc548\ub155\ud788 \uacc4\uc138\uc694\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 8, 
    "question": "tsch\u00fcss ", 
    "info1": "Junge Leute sagen meistens \u201etsch\u00fcss!\u201c und nicht \u201eauf Wiedersehen\u201c.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:15.282773", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc65c, \ubb34\uc5c7 \ub54c\ubb38\uc5d0\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "warum ", 
    "info1": "Warum kommt er nicht?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750936", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub354 \ub113\uc740, \ub354 \ub5a8\uc5b4\uc9c4, \ub354 \uba3c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "weiter ", 
    "info1": "Der Bus f\u00e4hrt nicht weiter.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750948", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub5bb\uac8c, \uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "wie ", 
    "info1": "Wie hei\u00dft du?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750960", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub9c8\ub3c4, \uc5b4\uca4c\uba74\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "vielleicht ", 
    "info1": "Ich komme vielleicht mit dem Bus.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750972", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ubb50\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "was ", 
    "info1": "Was ist das?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750984", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc55e\uc5d0, ...\uc55e\uc5d0\uc11c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "vor ", 
    "info1": "Das Auto steht vor der T\u00fcr.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.750997", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5bc\ub9c8\ub098, \uc5bc\ub9c8\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "wie viel", 
    "info1": "Wie viel Milch nehmen Sie?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.751009", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "...\uc5d0\uc11c, ...\uc73c\ub85c\ubd80\ud130\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "von ", 
    "info1": "Das Auto von Felix ist kaputt.", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.751021", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b8\uc81c, \uc5b4\ub290\ub54c\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "wann ", 
    "info1": "Wann bist du fertig?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.751033", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub290, \uc5b4\ub290 \ucabd\uc758, \uc5b4\ub5a4\n", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "welch- ", 
    "info1": "Welches Buch m\u00f6chtest du?", 
    "date": "2019-01-09 22:24:09.751045", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub514, \uc5b4\ub514\uc5d0\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "wo ", 
    "info1": "Wo waren Sie im Urlaub?", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.442998", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc694\uc0c8, \uc694\uc998\uc5d0\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "zurzeit ", 
    "info1": "Zurzeit habe ich sehr viel zu tun.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443067", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub514\uc11c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "woher ", 
    "info1": "Woher kommen Sie?", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443095", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\ub9ac(\ub4e4), \uc800\ud76c(\ub4e4)\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "wir ", 
    "info1": "Wir lernen Deutsch.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443114", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc911\uac04\uc5d0, \uc0ac\uc774\uc5d0(\uc11c)\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "zwischen ", 
    "info1": "Heidelberg liegt zwischen Frankfurt und Stuttgart.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443133", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub514\ub85c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "wohin ", 
    "info1": "Wohin f\u00e4hrt dieser Bus?", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443150", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\u2219\u2219\u2219\uc5d0.\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "zu ", 
    "info1": "Der Bus f\u00e4hrt zum Bahnhof.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443167", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud568\uaed8, \uac19\uc774, \uacf5\ub3d9\uc73c\ub85c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "zusammen ", 
    "info1": "Sollen wir zusammen essen gehen?", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443185", 
    "learned": true, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub4a4\ub85c, \ub4a4\ucabd\uc73c\ub85c\n", 
    "difficulty": 4, 
    "chunk": 10, 
    "question": "zur\u00fcck ", 
    "info1": "Einmal Frankfurt und zur\u00fcck.", 
    "date": "2019-01-09 22:26:30.443203", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }
]